\section{Проект программного продукта} 
\subsection{Диаграмма классов}
\begin{figure}[h]
\begin{center}
	\includegraphics[scale=0.1]{uml.png}
\end{center}
\caption{Диаграмма классов}
\end{figure}
\pagebreak
\subsection{Жизненный цикл объектов модели}
\begin{figure}[h]
	{\centering \includegraphics[scale=0.7]{turn.png}\par}
\caption{Алгоритм обработки хода}
\end{figure}
%\pagebreak
%\begin{figure}[h]
%	{\centering \includegraphics[scale=0.7]{raid.png}\par}
%\caption{на склад напали вредители}
%\end{figure}

\pagebreak
